牙朗登機慶祝區！！！

打少個都出線唔到

賤種朗